{
    "Holiday Inn Express Brand Service Training": "Holiday Inn Express 브랜드 서비스 교육",
    "Leading Loyalty": "선도적인 충성도",
    "Value of Enrollments": "등록 가치",
    "Value of Loyalty": "로열티의 가치",
    "Program Overview": "프로그램 개요",
    "Loyalty at IHG Luxury & Lifestyle Hotels": "IHG 럭셔리 & 라이프스타일 호텔의 로열티",
    "Member Recognition": "회원 인정",
    "Inspire Incredible Service Training": "놀라운 영감(Inspire Incredible)을 주는 서비스 교육",
    "Welcome to IHG": "IHG의 환영",
    "Crowne Plaza Brand Service Training": "크라운 플라자 Brand Service Training",
    "1st day": "1일차",
    "Additional learning resources": "추가 학습 리소스",
    "Certification": "증명서",
    "New Hotels - Prior to opening": "신규 호텔 - 오픈 전",
    "Not found": "결과를 찾을 수 없습니다",
    "Onboarding Learning Plan": "온보딩 학습 계획",
    "Suggested Learning": "권장 학습",
    "within 120 days": "120일 이내",
    "within 14 days": "14일 이내",
    "within 180 days": "180일 이내",
    "within 30 days": "30일 이내",
    "within 6 months": "6개월 이내",
    "within 60 days": "60일 이내",
    "within 90 days": "90일 이내",
    "Access to the system will automatically be given. For New Hotels - only to be completed after official hotel opening.": "시스템 접근 권한이 자동으로 부여됩니다. 신규 호텔 - 공식 호텔 오픈 후에만 완료됩니다.",
    "All things Food & Beverage at your fingertips": "언제든 이용할 수 있는 F&B의 모든 것",
    "Certified through a 3rd Party": "제3자 인증 완료",
    "Explore resource and apply accordingly": "리소스를 살펴보고 적절하게 적용해 주십시오.",
    "For Franchised Hotels only; follow guidance on brand-standard related trainings": "프랜차이즈 호텔 전용 - 브랜드 표준 관련 교육 지침을 따라 주십시오.",
    "For hotels in Europe only; Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "유럽 지역 호텔 전용 - 자기 주도형 온라인 학습(2시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "For hotels outside of Europe only; Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "유럽 외 지역 호텔 전용 - 자기 주도형 온라인 학습(2시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "For IHG Managed Hotels only; follow guidance on brand-standard related trainings": "IHG 관리 호텔 전용 - 브랜드 표준 관련 교육에 대한 지침을 따라 주십시오.",
    "For soon-to-be InterContinental, Kimpton, Regent and Vignette Collection hotels only. Self-paced Online Learning (40 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "곧 개장할 InterContinental, Kimpton, Regent, Vignette Collection 호텔에만 해당됩니다. 자기 주도형 온라인 학습(40분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Hotel-led in-person training": "호텔 주도 대면 교육",
    "Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Hotel-led training": "호텔 주도 교육",
    "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below)": "대면 강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오)",
    "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below).": "대면 강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오).",
    "In-person Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "대면 강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오). 필수 선행: 판매 학습 과정을 완료해야 합니다.",
    "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below)": "강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오)",
    "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below).": "강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오).",
    "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Front Office Manager Pathway": "강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오). 필수 선행: 프론트 오피스 매니저 과정을 완료해야 합니다.",
    "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must complete Building a Foundation curriculum": "강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오). 필수 선행: 기초 다지기(Building a Foundation) 커리큘럼을 완료해야 합니다.",
    "Instructor Led Course (see available dates & times by clicking the link below). Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "강사 주도 과정(아래 링크를 클릭하여 이용 가능한 날짜 및 시간을 참조해 주십시오). 필수 선행: 판매 학습 과정을 완료해야 합니다.",
    "Not a specific course; review the Hotel Experience Champion Program and ensure Hotel Experience Champion role(s) have been assigned": "특정 과정이 아닌 호텔 경험 챔피언 프로그램을 검토하고 호텔 경험 챔피언 역할이 할당되었는지 확인합니다",
    "Please complete all the training on learning guide and then join the Onlince Certification": "학습 가이드를 따라 모든 교육을 이수한 후 온라인 인증에 참여해 주십시오",
    "Please read it at frist": "시작하기 전에 확인해 주십시오",
    "Prerequisite: Must attend General Manager Operations Welcome Call": "필수 선행: General Manager Operations Welcome Call에 반드시 참석해야 합니다.",
    "Prerequisite: Must complete Building a Foundation curriculum": "필수 선행: 기초 다지기(Building a Foundation) 커리큘럼을 완료해야 합니다.",
    "Prerequisite: Must complete Onboarding Learning Plan": "필수 선행: 온보딩 학습 계획을 완료해야 합니다.",
    "Prerequisite: Must Complete Sales Learning Pathway": "필수 선행: 판매 학습 과정을 완료해야 합니다.",
    "Revenue Management Brand Standard Guidance": "수익 관리 브랜드 표준 지침",
    "Self-paced Online Learning": "자기 주도형 온라인 학습",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 15 Minutes) Hotel-led training": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 15분) 호텔 주도 교육",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 15 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 15분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 30분).",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 45 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 45분).",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 50 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 50분).",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour 50 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(1시간 50분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour) Hotel-led training": "자기 주도형 온라인 학습(1시간) 호텔 주도 교육",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour).": "자기 주도형 온라인 학습(1시간).",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습(1시간). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Self-paced Online Learning (1 Hour). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(1시간). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (1 Hours). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습(1시간). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Self-paced Online Learning (15 Minutes)": "자기 주도형 온라인 학습(15분)",
    "Self-paced Online Learning (15 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(15분).",
    "Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습(2시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Self-paced Online Learning (2 Hours 30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(2시간 30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (2 Hours). Designed to help supervisors and new leaders develop essential skills, discover strategies and techniques, and engage people for high performance.": "자기 주도형 온라인 학습(2시간). 감독자와 새로운 리더가 필수 기술을 개발하고, 전략과 테크닉을 발견하며, 높은 성과를 위해 사람들의 참여를 유도할 수 있도록 설계되었습니다.",
    "Self-paced Online Learning (20 Minutes)": "자기 주도형 온라인 학습(20분)",
    "Self-paced Online Learning (20 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(20분).",
    "Self-paced Online Learning (20 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(20분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (25 Minutes)": "자기 주도형 온라인 학습(25분)",
    "Self-paced Online Learning (25 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(25분).",
    "Self-paced Online Learning (25 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(25분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (30 minutes)": "자기 주도형 온라인 학습(30분)",
    "Self-paced Online Learning (30 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(30분).",
    "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습(30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(30분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (30 Minutes). Required States: AL, CT, DC, DE, FL, GA, HI, LA, MA, MD, ME, MS, NC, NH, NJ, NY, PA, RI, SC, TX, VA within 100 miles of the coastline; required for entire state of Florida & Hawaii. In MLAC - All Caribbean hotels & hotels within 161 km (100 miles) of the Gulf of Mexico Coastlines. In Central America - Honduras is required.": "자기 주도형 온라인 학습(30분). 이수 필요 주: 해안선에서 100마일 이내인 AL, CT, DC, DE, FL, GA, HI, LA, MA, MD, ME, MS, NC, NH, NJ, NY, PA, RI, SC, TX, VA, 플로리다 및 하와이 주 전체. MLAC - 멕시코 만 해안선에서 161km(100마일) 이내에 있는 모든 카리브해 호텔 및 호텔. 중앙아메리카 - 온두라스 이수 필요.",
    "Self-paced Online Learning (4 Hours 30 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(4시간 30분).",
    "Self-paced Online Learning (40 minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(40분).",
    "Self-paced Online Learning (40 Minutes). Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT) is permitted & completions must be tracked in the IHG University application.": "자기 주도형 온라인 학습(40분). 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)이 허용되며, 이수 과정이 IHG 대학 지원서에서 추적되어야 합니다.",
    "Self-paced Online Learning (5 Minutes).": "자기 주도형 온라인 학습(5분).",
    "Self-paced Online Learning / Hotel-led training": "자기 주도형 온라인 학습 / 호텔 주도 교육",
    "Self-paced Online Learning, all Managed hotel colleagues and GM of franchise-plus hotel": "자기 주도형 온라인 학습, 관리 호텔 내 모든 직원 및 프랜차이즈 플러스 호텔 GM",
    "Self-paced Online Learning, Hotel-led training": "자기 주도형 온라인 학습, 호텔 주도 교육",
    "Self-paced Online Learning, manager above required": "자기 주도형 온라인 학습, 매니저 이상 직급 필수",
    "Self-paced Online Learning, only F+ GM required": "자기 주도형 온라인 학습, F+ GM만 필수",
    "Self-paced Online Learning, supervisor above required": "자기 주도형 온라인 학습, 관리자 이상 직급 필수",
    "Self-paced Online Learning.": "자기 주도형 온라인 학습.",
    "Self-paced Online Learning. Hotel-led in-person training (On-Job-Training, OJT)": "자기 주도형 온라인 학습. 호텔 주도 대면 교육(직장 내 교육, OJT)",
    "Training Consultant will send invitation": "교육 컨설턴트가 초대해 드립니다.",
    "vritual Instructor Led Training": "가상 강사 주도 학습",
    "General Manager": "총지배인",
    "Front Office Manager": "프론트 오피스 매니저",
    "Revenue Manager": "수익 매니저",
    "Director Of Sales": "영업 부장",
    "Executive Housekeeper": "객실 관리 총 매니저",
    "Chief Engineer": "수석 엔지니어",
    "Food And Beverage Director": "식음료 책임자",
    "Front Desk": "프런트 데스크",
    "Housekeeping": "객실 관리",
    "Engineering": "엔지니어링",
    "Food And Beverage": "식음료",
    "All Other Management Colleagues": "기타 모든 관리직",
    "All Other Non Management Colleagues": "기타 모든 비관리직",
    "Food And Beverage Manager": "식음료 매니저",
    "Food And Beverage Colleague": "식음료 직원",
    "Breakfast Host": "조식 호스트",
    "Sales Team Leader": "영업 팀 리더",
    "Revenue Team Leader": "수익 팀 리더",
    "Front Office Team Leader": "프론트 오피스 팀 리더",
    "Housekeeping Team Leader": "객실 관리 팀 리더",
    "Food And Beverage Team Leader": "식음료 팀 리더",
    "Engineering Team Leader": "엔지니어링 팀 리더",
    "Rooms Leader": "객실 리더",
    "Front Office Leader": "프론트 오피스 리더",
    "Front Office Team": "프론트 오피스 팀",
    "Housekeeping Leader": "객실 관리 리더",
    "Housekeeping Team": "객실 관리 팀",
    "Engineering Leader": "엔지니어링 리더",
    "Engineering Team": "엔지니어링 팀",
    "Food & Beverage Leader": "식음료 리더",
    "Food & Beverage Team": "식음료 팀",
    "Sales & Marketing Leader": "영업 및 마케팅 리더",
    "Sales Team": "영업 팀",
    "Revenue Management Leader": "수익 관리 리더",
    "Digital Distribution Manager / MarCom": "디지털 유통 매니저 / MarCom",
    "Human Resource Leader": "인사 리더",
    "Training Leader": "교육 리더",
    "Finance Leader": "재무 리더",
    "Finance Team": "재무 팀",
    "Director Of Guest Service": "고객 서비스 총 관리자",
    "Housekeeper Leader": "객실 관리 리더",
    "Engineer Leader": "엔지니어 리더",
    "F&b Leader": "F&b 리더",
    "F&b Team": "F&b 팀",
    "WELCOME TO": "새로운 직원 학습 가이드에 오신 것을",
    "NEW COLLEAGUE LEARNING GUIDE": "환영합니다",
    "AMERICAS": "미국",
    "EUROPE, MIDDLE EAST, ASIA AND AFRICA": "유럽, 중동, 아시아 및 아프리카",
    "GREATER CHINA": "중화권",
    "IHG Unbranded Hotels": "IHG 노 브랜드 호텔",
    "Back": "뒤로",
    "New Colleague Learning Guide": "새로운 직원 학습 가이드",
    "Select Role": "역할 선택",
    "Timeframe": "기간",
    "Notes": "참고",
    "Course ID": "과정 ID",
    "Loading document": "문서 로드중",
    "Loading PDF data": "PDF 데이터 로드중",
    "Export PDF": "PDF 내보내기",
    "Export CSV": "CSV 내보내기",
    "indicates an offering that may drive significant operational benefits.": "은(는) 상당한 운영상의 이점이 될 수 있는 제안을 나타냅니다.",
    "All": "전체"
}